屌你老母係公廁反鎖完開唔返出唔到黎

除左爬出黎

仲有咩解決方法

試下對住個鎖疴尿睇下可唔可以潤滑到個鎖

利申:未試過

好似係拉~?

位置喺邊?我過嚟幫你
（ 利申: 開鎖$500）

借馬桶水箱個位爬上去,利申試過

大嗌救命

唔好慌 機會一到自然會開

有冇咩味道?

開到未

等睇樓主講完位置後
一大班連登仔去打卡影相但都冇人救樓主

大河道公廁呀屌你老母

留名

RIP

拆開個塔有條秘道， 直出門口

愚人節快樂

爬啦

個牆好撚矮我跳左出黎啦
但好撚污糟

佛系開鎖

聽住啲古典音樂先

真男人

咁都出到

型

又可以見到一個4月1撚狗嘅舊巴。張圖止唔止5 年

捐番入西到

ching ho ball

屌你老母今次終於岩啦
我係爬右面果格出黎

唔想quote肥閪

但睇到真係好撚尷尬

#34

你仲未完全封鎖佢啊？

鎖左爬右

有，不過係royal級，一般人買唔到

1腳伸開佢！

衝自己落屎坑啦

好尷尬

佛你老母咩
死番大陸啦大陸仔 講埋哂d大陸用語

睇字都覺得好好笑

好耐無見呢啲post啦

可以試下睇下港女吹黎娛樂下先

好臭
但恭喜樓主

笑得好開懷,辛苦晒

企喺馬筒度沖廁咪走到囉,咁都要人教

發現未來人

係咪有人打比你同你講聖誕快樂？

You may contact the Police Force or FEHD

GPS fix

Lat: S 26 59' 48''
Long: E 153 14' 7''
Time: 05:29:58 UTC
Date: 30-03-2018
Altitude: -49 m
Velocity: 0 km/h

Accuracy
Horiz: +/- 16 m
Vert: +/- 16 m

快啲改返啱嘅坐標就send比人

好彩你唔係無紙巾

999

其實個都係咁樣出嚟 等朝早阿姐到先開番到空門

樓主呢個係女人緣既先兆
連公廁都想強hold你

樓主有無跌親

廁所影相
已報驚

我近年爛桃花就多

啲女人係入面密謀緊點殺男人

今次咁快完

樓主好勁

跳出去有冇仆街
公廁地下應該幾濕

Harry Potter

有無睇過哈利波特？企入去會轉你去立法會

恭喜樓主

個post真係有味道

唔信就咪柒問啦

喂 你咪on99咁啦

唔好對住啊sir講粗口

跳出去有冇仆街
跳出去有冇仆街

報驚啦

我由上年困到而家都未出到黎

好記仇

乘左爬出黎

睇唔到 唔見左

屌你on9架，尿點潤滑，緊係打番個J上去啦，即刻又滑又潤

千色店有廁所唔去係要去公廁

原來肥西有留到言

正確答案

笑死我

樓主下次行完啲去城市中心屙啦 乾淨啲又容易求救

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

屌你老母今次終於岩應該都係岩石新品種？

係海濱公園行出去咁遠
況且我痾尿只係

個post有味

因為呢個係踎廁 沖唔走

大河道有公廁
邊個位？

樓主搞咩要入公廁廁格
尿兜無咁難頂啵